今晚諗住去英領架人，睇左先好決定去唔去！

講左重點先：
小心話要廢除中英聯合聲明架人!!!
今晚架活動係搞香港獨立黨，他主張廢除中英聯合聲明

唔可以終止廢除中英聯合聲明！
因為終止的話，已經履行的部 分不用恢復原狀，代表用英國對抗中國，英國出聲架能力都會冇左！
正確做法係，要英國宣布中國違反聯合聲明
因為英國一宣布中國違反聯合聲明，有幾樣嘢就可以做：
根據維也納條約法條約，正式入稟國際法庭尋求仲裁，但過程漫長。英方可以單方面唔遵守 中英聯合聲明 某啲責任，而唔會有乜嘢後果，即係為BNO平權掃清最後法理障礙。
其他論述文入面有講

唔想睇字，有youtube

1／12

覺得岩先去
另外有醫護集會

推

2／12

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港獨立黨係陳雲衛星組織
目的係令香港變大灣區

不同方法意見都尊重
推

3／12

岩，睇多d,睇下自己覺得咩方法好先決定，唔好冇經思考就去

唔會去
唔信陳雲

黃世柒

陳雲不了

冇可否認他個人係有d怪但他對bno同英國架研究係好深入下～

美國話肯出兵幫香港，世柒係咪盲撚左？

下ma

深入但錯呢

4／12

點解呢？

臨時臨急先拎出黎討論

乜野點解, 不如你數我聽中過乜先

信世7都好過信陳雲

以事論事
陳雲應該係主張靠美國
好似無乜提過英國

架你老母

其實我之前都有開post叫人小心d話取消中英聯合聲明d人架

兩個垃圾有乜分別

Source

push

唔係想笑, 取消就無得出聲？
無左回歸支那, 又有乜野問題？

Secretary of State Mike Pompeo on Friday said all options are on the table for U.S. intervention in Hong Kong if China uses military action against protestors.
咁講即係不排除出兵

美國佬成日話制裁制裁 真係做先算

美國佬大把人做緊野，你見唔到咩

見唔到香港有咩變化

Push

本身條bill HKHRDA based on JD同香港關係法，只係象徵式有效。

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

唔可以終止廢除中英聯合聲明？
姐係點？

即係泛民想你做支那人

請停止抹黑，香港獨立黨係反雲。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

說好的核彈都唔割呢？

如果英國宣佈中國 違反中英聯合聲明，單方面宣佈中英聯合聲明冇效，咁英國就可以用 行政措施救到香港人，如重發bno,bno平權等等，更進一步可以係國際法庭告中國問中國令返香港，咁e樣當然係難，但法理上係得。
如果係終止左中英聯合聲明，係國際法上，條約終止， 已履行的部分不用恢復原狀，代表香港永遠都係中國手上，英國想幫香港都唔會有法理上架根據，因為條約已經終止，如果真係要幫，就可能用打仗架方法，咁當然係冇咩可能。
所以，我就覺得英國用內部行政方法幫香港架可能性最大，而話要終止同取消中英聯合聲明救人，可能就係想防止英國用最簡單架內部行政方法救香港人。
可能你會話，咁現在英國都可以重發bno同平權，但問題係中英聯合聲明入面 英方備忘錄，話左中國收返香港之後，英國不會比bno 居留權同發新的bno,但只要英國宣佈 中國違反中英聯合聲明，英國就可以suspand中英聯合聲明， 唔履行當中架條款，就可以重發bno同比bno居留權

淨係香港永久係中國手上已經知黃世柒錯啦，返去中學上堂睇多次南京條約寫乜，同埋去揾翻份正本先啦

最基本歷史都搞錯左，咁叫研究深入

係想多d人睇到不同意見，就好似當日投票，有人話要射落海投白票，有人話要 含淚投畀民主派，最後大家都係自己思考完，睇左不同論點，最後大部份人都冇投白票，但都冇咩人話要同支持投白票架人 割席

推習近平甴近平

醫護集會實冇死

即係應唔應該廢除

陳雲中共黨員黎

問下黃世澤拓展香港界址專條同南京條約有咩分別先啦

正解，世柒無讀歷史

你肯定世柒唔係

咁你覺得錯係邊？香港現在已交返比中國，當終止左中英聯合聲明，基於 已履行的部分不用恢復原狀，香港最後會永遠係中國手上依 一點有咩問題？
同埋當終止左中英聯合聲明，英國唔可以用簡單行政方法幫香港人e一點你都唔認同？
咁你覺得終止左，又邊一方面咩幫到香港？

香港獨立就係鬼 就唔係自己人 明囇

1842年 江寧條約 永久割讓香港島
1860年 北京條約 永久割讓界限街以南的九龍半島
1898年 展拓香港界址專條 租借界限街以北與深圳河以南99年

錯係邊我都寫左，香港唔係永久割讓，你應該知架

你盲撚左？
1842年 江寧條約 永久割讓香港島
1860年 北京條約 永久割讓界限街以南的九龍半島
1898年 展拓香港界址專條 租借界限街以北與深圳河以南99年

黃世柒 fans 都唔知，仲有，排隊講繼承，條約正本係台灣，關支那咩事？

今日美國駐港領事先講完：

On this International Human Rights Day, the United States reiterates its unwavering support for Hong Kong’s cherished freedoms, legal system and way of life. It is the United States’ long-standing policy that China honour its commitments to protect those rights, as outlined in the Sino-British Joint Declaration of 1984, an international treaty filed with the United Nations.

⋯⋯⋯⋯

The Joint Declaration and one country, two systems framework should not be empty promises. All sides must reject violence. Both the Hong Kong and central governments should give serious consideration to the political concerns of the Hong Kong people.

On International Human Rights Day, we recognise the aspirations of the Hong Kong people – and people everywhere – to enjoy every freedom guaranteed in the Universal Declaration of Human Rights.

我係基於返對取消中英聯合聲明而提出我睇法，唔關係唔係香港獨立黨事，都唔關香港獨立黨係唔係陳雲架人事，只不過係因為今晚架活動主題係取消中英聯合聲明，而 主辦人咁岩就係香港獨立黨

咁應該多D人去，同領事講我地想佢宣布中國違返唔係要完declaration
如果唔係比佢地傳Wrong message 出去架啦喎

唔應該

多得黃之鋒呢班撚屌囉

concept正確

點解完個joint declaration 就可以港獨？
利申：唔識

屌人仲要人舉證
剩係呢點都夠話你戇鳩鳩

聯合聲明出嗰陣gohone都未出世啦戇鳩仔
位唔係咁上架

我數左, 點 on9？

係唔得
單純云伯系老點

架？既呀嘛？
利申 人在愛丁堡

咁短時間你想有咩變化

唔係應該叫英方執行宣佈中國違約咩
終止咪冇理由介入

宣布違約再中止，兩條條約有效而新界主權懸空，要同台灣傾

樓主
係咪唔記得本來香港人有權選擇自己前途？
係咪唔記得英國將全部香港既英國國民被中國人？
咁既然當初英國唔企硬
即係英國錯啦
我地鐘意call咩條件
咪咩條件囉
點解咁煩既你

行使自決權

岩
當年英國冇比呢個權香港人
宜我地call翻呢個條件
有咩問題？

睇得好辛苦

架乜？

講多啲
解唔解釋到點解係要求廢除聯合聲明

利申 對英國戰線冇研究

因為根據維也納條約法公約，英國可以以中共重大違約為由終止聯合聲明，中共會因此失去香港管治權。由於南京條約與北京條約係永久割讓，即係話英國最少可以要番南九龍同港島。根據南京條約正本在台灣，應交還予台灣作為新界主權之擁有人，因為民進黨一向都支持香港，所以香港因而有普選係必然既事，加上無左Hong Kong Act 1985,香港仲可以加入為英聯邦國家同北約，帶黎東亞長久和平。

屌你老母又係BNO撚
咁97後係咪全部送中都ok
你都痴撚線

重發bno 97後都 受惠

咪係，英領手足係主張廢除中英聯合聲明，香港同其他前英國殖民地國家一樣加入英聯邦啊。樓主淨係掛住bno平權，咁97後手足點

前半明。
不過台灣那段跳了好多步，有好多假設。
台灣既然連難民法都唔想立，就唔會想收香港。

Hong Kong Watch 都支持bno平權
寧願信Hong Kong Watch
都好過信熱普城班狗話廢除聯合聲明

講得好喎，我疑惑左呢個問題好耐
我都覺得廢除有D怪怪地
該講中方違反（BREACH JD）
多謝解答

97後冇bno係因為受中英聯合聲明入面 英的方備忘錄限制，只要 宣布中國違反中英聯合聲明，之後英國單方面 suspand 英方備忘錄，就可以重發bno比97後。因為係中國 違約在先，所以英國咁做合付法理。但廢除左中英聯合聲明，英國就唔可以話中方違約，咁英國仲有咩合理 根據去幫香港？

求military action嘅定義

制左啦

我代表習大大多謝你幫中共承認97回歸呢事實
依家有得獨立你都唔要

難民法係用自己資源同土地接收香港人
廢除中英關合聲明係香港人連資源土地一齊送俾台灣
on9先會唔要

唔係為左就咁平權呀，係為左可以重發bno比97後，之後平權呀咁係最容易救到最多人架方法，你睇返我我段字都係寫左重發bno,之後平權。我相信咁係最容易救到最多人而又阻力最小。

廢除左香港咪一係獨立一係送俾台灣囉
冇左聯合聲明香港就唔再係中國香港 因為一早割撚左

香港獨立 唯一出路

點可以令中國肯交還香港比台灣？香港已經得到手

你覺得廢除左之後，香港點先獨立到，中國點先會送香港比台灣？你中間冇左好多step

求埋點解all options are on the table等如實會揀出兵呢個option

all options on table=乜都有可能？

其實轉會中華民國比想像中簡單好多，只要香港人自己公投完就 ok，中華民國唔需要修例，不嬲都包左香港。

唔好再拘泥於南京條約同其他清朝野，轉會民國著眼點係1945年8月15日，同盟國集團由日本拎左成個香港主權後未有正式議決，國際戰線應該由拉返二戰同盟國落水開始，重新審視香港主權誰屬，正路一定要尊重香港公投結果，到時係美國為首既同盟國為轉會民國背書，中共想抗拒都好難。

呢個方案簡單有力，仲要包哂港九新界，應該諗諗佢。

你應該開心佢地有逐部黎，咁係証明外國仲有根程序做野
唔似得支共，政策可以朝令夕改應該係係支共稱霸天下之後先會發生嘅事
我諗唔會有人想發生
外國嘅月光果然係特別圓

但係國際法上講，已經履行的部分不用恢復原狀，咁代表比左中國架香港，不可以恢復原狀，咁仲點可交返比台灣？到時中國淨係拎住呢一點已經唔洗理其他國家講咩

黃世澤正仆街

唔好忘記係中共自己堅持一個中國架，香港轉會中華民國，技術上仍然係中國入面，中共冇得出聲。

借個位宣傳下轉會論

中英聯合聲明失效，香港二次回歸，轉會中華民國，皆大歡喜。

乜都有可能點會得出 某一個options係for certain?

呢D情況
正常寫ALL OPTIONS都唔會係take minimal choice as consideration la
兇緊喎
只有支共先會諗係minimal option la

用返中國人開窗理論

我諗只有支爆或者中美開戰
中共先會想交香港出嚟止蝕

要哂成個香港可能有賺，淨係攞到香港島同南九龍可能要倒貼，歸英論淨係考慮香港民情，冇考慮英國利害，係最大問題。

講到底主權既野唔可以一廂情願，你送俾人人地都要諗。

如果英國真係去馬拎香港島同南九龍，佢就要俾世人非議佢響界限街起翻版柏林圍牆，你諗下英國情何以堪？

依家烏克蘭邊境有柏林圍牆？